點解屋企樓下既廢老日日食煙都仲未死？

點解689咁廢 仲可以做到完任

其實佢地同你問緊同一條問題

其實係佢哋食到外表比實際年齡老
可能得40歲

食到有病又去睇公立浪費晒社會資源

大把人食咗幾廿年煙都仲生勾勾，真係完全講命
飲食睡眠生活習慣樣樣好都可以cancer死，有啲人咩都做齊都七老八十先壽終正寢

你有幾何見到煙鏟會早死
死既會係食二手煙既屋企人